國安法概念股(00282.HK,01716.HK,09473.HK)討論區

00282 +268%
08473 +106.45%
1716 +117.33%

8473

allin

1716當年10蚊買左
今次同我沖返上去呀

股價暴動